痴線 山東街冇啦啦畀警察夾晒

封咗山東街街口,之後西洋菜南街封咗一邊出口,另一邊就舉藍旗話人非法集結

#旺角

2147 西洋菜南街山東街 約60-70 記者市民被包圍

2148 已拉起封鎖線

唔好忘記831

今日4點已重狗守上海山東街
上埋樓，連141啲客都係扮